點解

On9

唔明

勁能sad

越問越不堪

用手解

幫左架啦

你日日都大暴走架啦

因為冇我搞搞震

婚後性行為？

有冇我都冇所謂啦 我係零

今日唔入啦 費事掃興

問完都唔會知真答案

快d開啦

佢都冇正常過

證明你膠力有待改善

咁遲d先開啦 no mood ar

勁能sweet

我有睇返

有口臭咩 我淨係見到你勁豬兜

好蠢咁

不過可能你本身豬兜

瞓啦柒頭

講笑唔知你會認自己係

why

我係fuck boy 勁能fuck果隻

我都想知why

我想要雙層芝士孖堡加豬柳蛋漢堡

有d野諗唔通

今日出街唔記得去聞下你之前講隻香水添

問佢

no response

whywhy

可能送俾你呢

冇諗住咁快買 諗住去聞下姐

tell me why

關於d 咩

咁就要問下自己

把口好甜
啲女比你牛哂

唔鍾意太濃

有冇男人淡香水推介

人際關係

問過都唔知呢

牛唔到 唉

咁就問下我

咁點解呀媽咪

被人喺背後插咗兩刀？

喺個心插左兩刀

仔仔？

cap低左

你知我男人黎架可

of coz

咁就唔係俾仔仔插啦

係喎 我陣間聞你咪得囉

已經刷定牙準備好

估錯咗

我身邊d仔仔先唔會咁煩

食邊樣先好呢 好難揀

開左門俾你啦

藍

咁心急 你黎幫我除啦

開餐

唔緊要啦 我又食又拎

有開心返少少

Yo

索佢d香水

有咩機打

冇 間唔中玩下valornt

渣ga

手機定PS4

Overwatch 咁嘅

pc

槍game 一定係會有相似

騰訊狗

chanel bleu咪撚買edp

部pc 死咗成年幾
買咗部Mac 睇吓Netflix YouTube
又唔知steam 啲驚玩唔玩到

繼續微課fgo 算

以前

玩switch算啦-.-

有咩驚先
買咗牧場only
借妹部機

玩你個妹

Mk mui one

垃圾po都上熱門
收皮啦pr
拉

原來睇錯 當我無講過

edt=淡香水

係呀